## Ссылки приложения

http://meowle.qa-fintech.tcsbank.ru

Версия приложения:

[/version](http://meowle.qa-fintech.tcsbank.ru/version)

## Тестовый стенд

После создания merge request в gitlab - изменения публикуются на тестовый стенд. Что бы посмотреть эти изменения необходимо зайти на http://meowle.qa-fintech.tcsbank.ru и добавить куку `stage_ui=1` (инструменты разработчика -> вкладка Application -> cookies -> meowle -> в пустой колонке Name вводите `stage_ui` -> в пустой колонке Value вводите `1`)

## Запуск приложения

При первом запуске, установить библиотеки

```npm install```

Запуск приложения (автоматически откроется [localhost:3000](http://localhost:3000))

```npm start```

## Запуск e2e тестов

Запуск возможен в двух вариантах:

- `npm run codecept:run:local` - запуск локального UI, но с API из прода. Прогоняются локальные тесты в открытом окне браузера.
- `npm run codecept:run:cli` - прогон локальных тестов на продовом UI и API, без открытия окна браузера, только в консоли.

## Процесс CI/CD

- Пушить в мастер нельзя
- Задача разрабатывается в ветке с кодом задачи (пр. `ACT-123`)
- По её готовности, создается Merge Request в `master`
- Автоматически собирается билд приложения и деплоится на QA контур
- После проверки задачи, она мержится в `master`
- Для того что бы задеплоить приложение на PROD - необходимо создать `tag` с новой версией приложения, в формате `v1.2.3`

Дополнительно:
- Если не нужно запускать деплой на QA стенд при создании MR - необходимо добавить лейбл `without-ci` 
